"Het is pas in de volgende straat - Mount Street. "
Oh!
zei Esmeralda met verwarde verbazing; "Waarom wilden we dan?
dit rijtuig en deze twee mannen? '
"Ik weet het niet," zei Lady Wyndover, hulpeloos.
